有無人今日去 唐吉訶德 激安之殿堂 見工?

in 3點

Ching 見咩post

幾錢個鐘

咩位?

Ching 交流下 12月頭去左見左次 1月正式見佢日本OD

請唔請pt

我見part time店務員咋

係邊到見

美麗華21樓寫字樓

大約會問啲咩

見成點

16號見完話要等兩星期通知

佢話無咁快有通知喎, 起碼都4月中後

問下你有無做過零售, 之前做過咩工之類咋嘛

in part time 仲想可以問d乜

in其他full time 就唔知喇

有無巴打見全職

佢果時話兩星期通知，之後ok就5月開工

入到去有無90度鞠躬

有無招聘廣告

兼職？

pt有冇得淨係返六日
想秘撈

幾時出po請前線

add佢地facebook就見

FT

到時相認

出左啦

我想問洗唔洗返通宵？
想見但怕要返通宵

申請張form有得比你tick

想知幾錢人工

+1

見到請pop writer 有咩條件

Pt
早更 50
中更 55
夜更(通宵) 60

岩岩去左見香港HR 不做了

見佢office工
Report to 新加坡
想請人一個打十個
不了

巴打都係今日見？講野仲寸過馬撚

要交手繪作品 要包上色
我畫開電繪所以無in

之前見
今日係咪仲係一新加坡一日本人？

仲以為最少$60/h

咁少

冇$70唔好做
通宵起碼要$100

畫完print出黎唔得咩？定係佢指定要手繪

之前見係一新加坡人加兩日本人

指定係手繪啊 ～

日本人都唔會講野
唔知點解
我已經講可以同我講日文我溝通到佢都唔講

新加坡人就係咁講野
不過都係果句
佢哋係想用一個人工請一個萬能俠

係 Ga仔佢望落似聽緊你講野 但感覺係陪坐

係
所以都覺得幾伏

請唔夠人就會加，一蘭初初開都係呢個價位

通宵60
邊個做?

未必請唔夠人我覺得
不過佢間鋪個位鋪租極高
一百萬個月
頭幾個月可能做得住
之後真係睇運

媽劇亭

Operation

諗住in文員pt 但見FB po淨係得pt

人工比想像中低
想知有紋身請唔請 想搵PT返

垃圾公司文化 想知再講

想知

翻通宵開咁既價都咁多人見

約左時間去見 上到去係個HR 開門俾我
叫我坐低等陣 搵同事過來同我discuss
等左大半個鐘 點知又係同一個HR

我本身都係operation，問我舊公司一個月幾錢sales& budget，我答機密唔方便透露仲要狙擊我：咁即係幾多？ 我答佢大約100萬至1000萬左右又唔鐘意西口西面

問我expected salary 咁高，乜咁有信心我會俾offer 你 我話轉得工當然想高過依家個份啦 同埋我只係叫高左20%

好心依間野咪高資態咁款

乜原來有要求交作品先in得啊
有冇話要準備成點㗎 好似佢嗰啲咁？定係自己畫開既畫都可以
仲諗住今日鳩行上去in添

明白曬 唔該巴打

PT 得$50 /h 都係唔撚做lu

日資仲做=做狗

有無兼職推薦

正確嚟講佢係新加坡公司

有冇人去咗/準備去招聘日即場面試
諗住in文員仔

見完又唔一定要個offer

人工？

有無人返荃灣?

荃灣有鋪咩

開左舖 到時唔夠人 有手有腳請架啦

有沒人已經收到電話?

你收到？

沒

計返時間應該今個星期開始通知人，但咁多人去見，佢有排揀人

聽人講美麗華間舖開唔成，堅唔堅？

你聽邊個講

見工果陣已經講明位置喇喎

所有職位都要second in, 沒通知second in既話就898了

做份PT 店務員都要Second in ON99

日資

今日收到offer了

日資 睇定啲先

full time?

咩職位呀 巴打
我都見咗 但係話5月頭先通知

多女就做

pt收銀
可能我可以返通宵先比offer我

我四月頭見 唔知你係咪差唔多時間見呢？

通宵更會係返幾點架

22-08

今日我都收到電話

我3月中見入面既文職
但到而家都未收到電話
上FB睇又大把人係呢個情況
之後我fb pm問過 佢地話由上個星期開始
呢兩個星期會陸續打電話同email通知獲聘請既員工
我到而家未收到任何通知係咪收得皮...

有無巴打同我in同一個位而又收到電話?
好想快D知結果...如果唔請可以搵定第二份...

你係見港女hr 定新加坡？

港女HR見

巴打收到通知？

有無人in pt 都收到電話？

俾左offer 但係不了

有冇人POP writer有消息

垃圾公司

巴打咩事令你有呢種感覺

有無人見management post? 不如一齊share 佢有咩on9野

我見佢仲有出post請人
所以可能大把卒俾佢揀

永遠都係叫你上去見架
垃圾公司垃圾港女Hr

佢店務文員有冇話有乜要求

六月十開工

巴打好似係pt收銀

想去見pt店務員但係點解你地講到個感覺好似好伏咁

你去過日本店既話你都唔會想做staff啦
何況香港

仲孤寒過u 記